有咩方法可以阻止藍絲 / 廢老 申請 BNO

見撚到班 "愛國愛港" 去申請 就已經想嘔.

無, 佢地的權利黎, 所以如果英國要比BNO平權應該要背景審查

做人要有大將之風, 由佢啦, 可能佢哋將來會改變呢